同舟人誓相隨 無畏更無懼

8.18 2pm

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！